# beamerのテンプレート

## 想定環境
TeXLive2019がフルでインストールされているPCであれば問題なく使えるはずです．

## スライド作成
beamerTemplate.texを編集してください．
内部で別ファイルを読み込んでいるので，これに倣うことで単元別にまとめておくことができます．

 make

とすることでpdfが出来ます．

## 印刷用ファイル作成
printディレクトリでmakeしてください．
